入左 Electrical 既師弟恭喜哂，準備爛 Grade 啦

Mean = C - C+ 既 course 等緊你

Pastpaper 年年一樣 改下數字就得都叫爛grade?

認真？
x^2 改成x^3做法已經完全唔一樣

讀bs仲好
反正e&m都無咁多位

認真？
J zhong
Y hou
Wk lee
仲有好多好多
全部都係咁
利申A哂

爛grade可唔可以去慶應

個個都爛 我就一定會爛嘅

bs 入工⁉

鏗哥點睇今年poly speed ee top up

部份科係只係操PP 都OK

校園台最大假膠都唔識，抵中招啦

其實鏗哥都係想借個post話俾人知咁爛grade既EE佢都有second up

咁簡單嘅科，a唔到都b到啦，定係a唔到等於爛？

佢好似自稱1st hon?

好過 rmit

我 3rd